下面的新闻报道更多的是探索性的，而不是有力的。 两家创业公司如何达到5000万美元的ARR并超越|Alex Wilhelm | 2021年1月27日|TechCrunch 
 纳贾尔已经组建了一个考察委员会，他在本周早些时候宣布，他认为该选区应该由一名有色人种女性代表，此前公布的民调显示，他在民主党竞选中处于领先地位。 早间报道:该县将新冠患者的地址交给警方|圣地亚哥之声| 
 这更多的是一种探索技巧，所以测试自己，试着找到你感觉良好的东西。 给自己按摩的一步一步指南|Sandra Gutierrez G. | 2021年1月14日|大众科学 
 前圣地亚哥市长凯文·福克纳(Kevin Faulconer)周一宣布，他已经为竞选加州州长组建了一个考察委员会，这是他漫长的竞选之旅的下一站。 早间报道:DNA检测发现当地生育欺诈案件|圣地亚哥之声2021年1月5日|圣地亚哥之声 
 他们认为，从本质上说，一种古老的古生菌开始进入周围的世界，并通过这些探索性的膜泡与细菌相联系。 病毒创造了细胞核吗? 答案可能就在眼前。 克里斯蒂·威尔科克斯，2020年11月25日，量子杂志 
 与前佛罗里达州州长杰布·布什和肯塔基州参议员兰德·保罗不同，赫卡比没有立即组建考察委员会。 赫卡比能说服共和党的金融家吗? Lloyd Green | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 兰德·保罗(Rand Paul)宣布，他将在2009年5月这个合适的时间为竞选参议员成立一个考察委员会。 兰德·保罗的爸爸问题|奥利维亚·努兹| 2014年7月28日|每日野兽 
 麦吉尔说，《华丽》让他们有机会以一种有趣的、探索性的方式来研究一个严肃的主题。 你好，《华丽》:旧金山的勇气与魅力|Emily Wilson | 2014年6月20日|DAILY BEAST 
 这并不是一种有效的写作方式，但我喜欢这种探索阶段，即使是糟糕的写作也会让人觉得有希望。 Scott Turow:我如何写作|Noah Charney | 2013年10月23日|DAILY BEAST 
 今年2月，他为自己的国会竞选成立了一个考察委员会。 肖恩·埃尔德里奇，Facebook巨头克里斯·休斯的丈夫，竞选国会议员|本·雅各布| 2013年9月23日 
 在这次探索之旅结束后，这些船于13日返回了他们新命名的布雷斯特港。 住在棚屋里的印第安人亨利·r·斯库尔克拉夫特 
 这是他在探索之旅结束时应该归还的最后一本书。 世界最佳文学图书馆，古今，卷八|各种 
 在后一种情况下，作为一种探索性的诊断手段，配对是必要的。 马蹄病|哈利·考尔顿发臭 
 把思考的东西仔细地喝完第二杯和第三杯咖啡，谨慎地自我探索推理。 保罗·卡梅伦·布朗 
 这是我们进入庞西斯太阳场后第六次着陆后的第七次探索之旅。 《长途航行》|卡尔·理查德·雅可比